[ViuTV]杜文澤-阿木！走佬去台灣🇹🇼

屌，忍唔L住，開定先

我要買GTR

是否開得太早

琴晚如果你揸GTR，死左啦

你條女

揸GTR，我使輸

三萬蚊！過夜！

雞黎架

係咪呢？叫咗你冷靜啲㗎喇，而家因為你唔冷靜搞成咁喇！

我打人？我打飛機添呀！

估唔到你記得呢句

自 先，標題名錯左
杜汶澤先啱
求原諒

我要做車手

OFF TOPIC 一問， 佢個袋係咩牌子?

唔知幫唔幫到你

有聲

校長條八婆唔知點呢

去挑戰秋明山，呀，唔係，係陽明山至真

士必打車隊

士必沙

點能夠無女

台妹

仲有一晚

唔係，應該係話仲有十零個鐘至啱

知唔知咩係神？神以前都係人，不過佢做到人做ge野，佢就係神

• 24s
知唔知咩係神？神以前都係人，不過佢做到人做唔到ge野，佢就係神

台妹真係淫

台灣人真係好撚淫

講國語的㗎妹

正

準撚備先

準備上機走佬

開波

長榮個空姐

條女

期待

屌，一落機就俾人放飛機

其實澤仔半生人都幾傳奇

士林剩係去過夜市，其他地方未去過

咁多人走佬

下個月去 可以跟下佢啲行程

係咁同呢兩個陳姓議員賣廣告

走佬之旅

我好耐無去過台灣

有得走去住又幾好呀

佢又知道得太多了

佢個人生可以拍套戲

台語劇天后咁後生？

兼溝女

講嘢好笑真係好易溝女

芫婷

「鵝」同「廿八」發音差好遠啫

所以我fail

佢一年介酒幾多次

不要再說了

鳩

台語時間

每日戒

你真衰

19

Cap 唔切 1 至 5

屌
專學埋呢d

真係識講

阿木講野好鬼正

聽台妹講嘢真係舒服好多
對比同語系，真係，屌！

北七

成日見台灣節目出「歹勢」，原來係唔好意思咁解

樹娃懶

呢兩個成日見台仔用

打鳩鳩

上面兩位

教呢句

又幾好睇

條褲短到

Ｄ女

屌，聽晚想點

佢客串個場之前TBB有播套劇

好撚正 會唔會有粗口版睇

亂鳩咁嚟

應該係J2

台妹真係好肯露

屌...打鳩鳩笑左好耐
仲話唔可以隨便打鳩鳩

法文+日文又係好撚正
真係講得出

老老豆豆，佢溝女係有一手

係,又矮又唔靚仔
齋用把口都溝死女

睇得過

香港電影業係咪真係ban咗佢

無咗套戲

佢自己攪都得啦

佢太敢言
同中資有關的都唔會敢用佢

同林雪都係偶像派

800台幣

跟住比人剪哂

個女仔好像係黑澀會陶子

乜料

有出街,J2睇到

套劇叫咩名

戲名係乜？

咁又無留意,做蛋糕架

上維基search

噗通噗通我愛你

個女cam man好似

個便當ok喎

台灣便當好送d

呢句好霸氣
係我就番你地個水平

佢講左，係噗通噗通

係

8秒

8秒800台幣，其實非常高薪

屌播埋

打J

800台幣加飯盒

佢件衫係沙燕

J2有播呀

打菲芝

沙燕

好過打扉滋

我load左陣先get到佢講咩

佢好似練過大隻，而家成個阿叔

乳治

碗麵個出場時間可能仲多過佢

而家都好似仲操緊呀

而家都好大隻

超越Hanjin

頭先以為佢肥返

以後又有新代名詞，打痱滋

Mute左個字

戲肉來了

伏野

個市集已經收左皮

包皮

台妹好高汁

未去過

乜嘢市集嚟架？

我諗班台妹一定識佢，話曬頭D都hit過下

仔都掂

真係靚仔到

琴日仲話戒酒

日本人？

戰鬥格

咪

又係喎

屁股蛋

個屎忽

屌！我屌

無人cap???

把口幾掂

上個禮拜去101順便去買，搵極都冇，一search先知收左皮，主辦單位話3年後先再開

Dyson(?)

我都想講有乜撚分別

on9 dyson吹過

DEAD神吹過就變高級

又開黃腔

一吹就硬

冷落左條女

佢個fb已經有張相

不吹會軟
吹了會硬

屌

班女好玩得

點解Viu tv個app搵唔返上一集睇

睇到咁透

條女同佈景板冇分別
講野有冇十句

台妹好正

請佢做咩

500呎係淒涼

條友企係後面吹風

比我地睇

唔係好出名咁滯

吓

好平

好多大明星都未必明，
佢算係有慧根，只係通常都會潦倒一段時間

有d可憐

Artist定路人黎

140萬only

未聽過佢個名
搵返曾宛婷味得lor

屌 佢YouTube channel 喲片都笑到仆街

原來今晚條女17 d女黎

id: ivababy

見到盤菜盈子就唔想睇

笑到仆街
仲拜金過港女

台妹好嗲

但盤菜又係好撚癲先好睇，去睇AV VR

上網BT

100 毛 得個顛字無內容

本身對盤菜冇咩好感
但見到佢襯杜文澤睇緊av vr 果時 係旁邊係咁幫佢噴水呀 拎道具比佢渣
好少女藝人做到

因為佢唔算藝人 冇乜包伏先做到呢個效果，係藝人就縛手縛腳

無乜邊個KOL好似佢咁癲啦

都喺得8.幾kb anyway 唔該巴打

live link , 俾你今晚睇

我覺得佢轉數幾快 接到

我17 search唔見佢

揾到了

快d 到今晚

好耐未試過咁想追一個節目

呢個就真係好耐無試過，期待的感覺

阿木好似幾受台妹歡迎咁 關阿木事定因為低俗喜劇事

阿木啦
唔識廣東話會覺得低俗喜劇冇咩特色

對上一次應該係VIU TV 慳錢果個節目

阿木同傻強

2套係台灣都播到爛

佢真心係電影入面印象好深刻

佢響台灣知名度都幾高

係時候洗3

個FF

人性

這兩個國家

睇樓

玻璃心又要出動

台灣人講無問題

唉.........

絕對係兩個國家啦，佢講得無錯喎

165萬

娶台妹最方便

聽聞好多大陸妹搞假結婚

個顧問幾正

大塊田聽到會點

Agger

但感覺好唔可靠

佢話過佢老婆不看viutv，只看TVB

屌，佢老婆唔睇viutv咖嘛

有睇

信義區

3333萬14xx呎

貴價地段

都要3千萬

2千幾尺喎

入門級

Kid都住內湖區架

香港人

500萬2000呎

屌2千呎都細

2000呎，兩個人唔夠住

香港人真住得卑濺

有尿兜

唔夠用

抵到

好抵住

好好睇

杜汶澤食住上

開奇妙名

300萬

睇預告已經見到

個男唔知點應阿澤咁

好撚淒涼

咁先300萬

百三百四萬 夠住喇

140萬500幾呎

其實大門咁堅固，係咪代表治安麻麻

屌，撚狗咁撚

百幾萬

嘟咗

CLS
以前我覺得香港是福地
而家我覺得自己生錯地方

早餐車台妹

又溝女

300萬1000呎

X2

以前香港的確係福地嚟嘅 ⋯⋯⋯⋯⋯

儲定錢移民台灣

依家係fuck地

仲包靚裝~

佢講野好真
好正

呢度而家只係用嚟揾錢嘅地方

地獄

睇完今集真係想移民算

同搵唔到錢人嘅地獄

啲廢老仲成日講乜撚身在福中不知福

屌，點解我要營營役役咁上班落班為左個兩餐，人地已經可以有車有樓

聚個台妹香港台灣洗

呢樣真
而家台灣經濟都係麻麻地
好多香港有的問題台灣都有
但真係好過呢度等死

只可以咁唸啦............

台灣本地人都係難買樓，後生難向上流動，同埋個政府都係咁戇鳩
不過香港更加誇張咁解

呢集一開波覺得台灣既中老年人同 香港既中老年人氣質真係好唔同..

點解會咁

台灣租都可以租一世啦...

傻強

因為教育，台灣受日本文化影響好深
而呢邊就，有一大半中老年人係大陸傳入

完美解釋

點播返尋日嗰集，好好睇
屌你搞到我都好想移民台灣

如果好似杜文澤咁
有3球買間1000尺屋
再O係香港一個月收5-6萬租做生活費
已經搞撚掂

除咗日日屌台妹都唔知有乜好做

拎住20萬台幣係台灣生活
同係香港拎生2 3萬生活
已經係2個世界
仲有係香港租2萬既屋
你只可以愈住愈細
業主年年加租
1

人加你你加人
都係左手交右手
你可以洗既錢都唔會有咩分別
所以係香港搵錢台灣洗
真係無得輸

香港2萬零蚊樓租到1000尺屋?

巴打說出重點來了~~

香港拎2,3萬買咩用咩都要諗過度過
冇話唔得既, 但而家係講緊生活質素

鍾意睇杜生節目就係佢夠貼地
依家好難得聽到有頭有面嘅人咁敢言

係人都知啦
如果唔係你估仲有人留係香港咩?
個個走哂啦

而家講緊兩地物價你又扯到咁遠
你不如直接認自己柒左啦

TVB 同奇妙電視都敢直接講
viu 又唔mute 佢

其實無需要咁小氣

VIU自由度都幾高,唔阻佢講乜之餘仲可以爆粗識玩網上重溫優勢
連街頭啲對答話香港同台灣係國家都冇剪走
雖然矛盾去旅行係柒咗到仆街,但係都值得一讚

係 如果我本身有層樓收到5萬租唔會諗移民
反而可能個個月去當度假

繼續兜啦

講緊台灣300萬買到1000呎樓連靚裝
你就話香港2萬租樓都得, 九唔搭八
仲拉去講移民
真係好大陣柒味
你自己聞唔到姐

一路都得一個小氣既電視台
突然有個正常既, 已經覺得好突破

矛盾去旅行都唔知做乜9
仲要屈9 人

又嘈交

只係較其他台 自由度高喲
你睇下衝三小 season 1同2 差幾遠就知啦

season 2
即係星馬泰?

係覺得冇咁好睇
但巴打你覺得有咩唔同?

你話係就係啦
難得有個post 講viu 節目
唔好搞到變鬧戰post

當我唔岩啦
多謝你回覆

因為要滿足sponsor?
又冇印象有介紹到d 咩
多數睇佢地9up

高啲都已經好好 其他兩間根本廢老電視台,係奇妙有新聞同日本節目叫有野睇
可以開名同笑鳩佢老婆做緊間電視台已經夠頂癮

2個人住2千呎樓仲要1千萬唔洗
btw間移民公司咁多香港人 條女

睇完第三集
香港基層生活， 住公屋住劏房，打份牛工
做成世都唔及人地層成千尺嘅入門樓

有點灰

香港人真係好悲哀

唔錯, 幾PURE

痴線
130萬個單位我好滿足

500呎好淒涼架

好過電競雞法國高達
.

又估唔到佢拍節目咁好睇

主要係viu個尺度大

人地500尺係叫做臨時居住 香港人真係好可悲
前世究竟做錯咩事今世要出生係個咁既地方

奇妙個杜文澤食住上都好好睇

真係喊出黎

個製作無新意 悶

其實主要都係聽杜文澤9up姐
同埋睇佢煮野食有D 理論係幾有道理
成個節目都幾有新鮮感
至少吸引到我D 非師奶類觀眾睇煮食節目

食平36D 果類就真係無新意啦

台灣真係好正 屌你老母

我蝕低啲 二百拎 300 尺夠我住啦 6、70萬
首期 十拎 廿個ok ?

頂佢個肺奇妙電視都拎埋出黎講

香港人五成首期

30 個 借都借到翻黎， 照屌
可惜淨移民都要 百幾個 都係訓先

岩岩睇哂3集 好撚正

呢集先最好笑

睇你點揀啦，你明知越來越少人講廣東話
越來越多外族，個感覺就係比佔領做亡國奴
思鄉病係哀愁，留o係香港就係忿怒同仇恨
睇你頂得順邊面

點會唔識悠遊卡

台北捷運

係因為啲遊客仆街我地先燥啫

因為地鐵迫所以做舞小姐

香港地鐵太多大陸人

我去台灣時都係掟綠色銀仔

早餐西施

呢啲先係警察，人民保母

老闆好正

路人甲

條仔好慘

個男店員

真係好正

呢啲先係真‧美食車

個樣又唔係女神,但係就係有種仙仙地氣

但係都幾難

有一種可以同你一齊捱又唔怕苦嘅感覺
做老婆一流

有D似gin lee

可能係對岸新移民

賢妻良母樣

返工前同個咁靚嘅老闆9up幾句再咬住佢親手整嘅早餐行返公司

以前香港d市政應該好人d

醜過佢嘅女都得

入得睡房，出得廚房

香港城管

專烚阿婆阿伯

扮明

咖啡博士

鳩嗡王

CLS

個老細咁串

對住咁既老細好有壓力

企領中坑 特別on9

一下子吞下去

屌～我飲杯咖啡啫。

慘撚過返學啦！

香港女仔都一樣

個老細側面睇似黃秋生

又講黃野

玩口水

杜生心裡面應該講緊粗口

個徒弟好毒

從來沒有

魔術師

從來沒有，從來都沒有

有印象幾年前陳豪個咖啡節目
又係訪問過台灣一個9up王
聽到陳豪係咁忍住笑
唔知係咪同一個黎

記得條友好強調咖啡係唔應該有酸味

原來沒有 從來都沒有

港式茶記

個徒弟帶副眼鏡好似係mykita黎
好撚貴
應該扮柒o者

後面條女

支那肉

人情味

香港人睇錢

香港開鋪見你好生意就加你租

呢間叫咩名？

呢個真係事實黎

一句都無寸老闆

我一鎚打死你呀

聽晚有狂熱粉絲

俾你做香港業主好難唔咁

片尾見到：維記茶餐廳

係咁抽佢水

佢youtube 套日本風涼話好正 剪片後製果個人都要讚

一路有跟開

聽日又有

真係勁撚好睇 佢同盤菜講野d位好夾

咖啡個間呢

台灣移民 球半真係咁少

頭先上網睇走佬去台灣, 無意中找到佢讀潮文段片,, 笑到我..

入場券差不多啦，之後生活工作先係重點

好撚好睇

果邊好似平均人工2.2k TWD
但果邊紙水咁平 香港人應該唔難搵工

打錯 係22k

相比香港啲濕鳩美食車
人地十萬港紙就有一架
老闆好靚

其實以個邊人工
生活係無問題
算可以基本開銷
但想儲錢真係好難

咖啡嗰部份好好笑
似浪口多過飲

居留證係唔可以打工

但申請戶籍男既要當兵

最理常係香港有樓
再移民過去，香港層樓收租係台灣洗

依加台灣當兵 當幾個月架咋
似體驗營多啲

1994年出世先係4個月軍事訓練

不過有fd岩岩服完兵役，一星期5日，星期六日可以返屋企

一開始以為係假膠..
但講到咁多名人去飲..
我真係識條鐵....

36歲後先去囉

我覺得片長太短
想睇多D

就算名人如杜生咪一樣覺得唔識欣賞
飲奶茶算啦

球半果個係居留證

球半果個係開公司咩
開公司果個 好似要你間公司幾年內 養到5個本地人先得wo

要養本地人果個尋日介紹過
門檻好似係幾十萬港幣就得

球半港幣果個公司要搞D咩?

球半果個好似唔係開公司
係去投資之類 例如買樓

網上資料:

600萬台幣的投資移民，住滿一年當中可離開三十天，就可以申請定居拿身分證，說起來好像很容易，但實際上操作時會存在一定的困難，況且投資600萬是要開設一間公司去運作，這也是一般想移民到台灣的朋友會面對到的問題。

開公司等於一定要做生意的嗎？
這就存在灰色地帶了，這個600萬投資移民是針對港澳人士而全新推出的，跟一般外國人投資移民台灣有所不同，在法例上港澳人士的投資移民是比較寬鬆的，沒有規定每年需要多少營業額，也沒有規定要請多少本地人在該公司就業，這門檻相比外國人來說已經相對比較容易。

但琴日阿木經記講 就咁買樓都得既

600萬投資的基本概念，
大家要記著，這600萬在正常情況下是公司的資產，不是屬於個人，是公司營運的資金，所以基本上你不能拿來作私人用途例如：生活上的開支、子女的學費、自住房屋租金等等，當然這當中有一些會有灰色地帶，但基本上來說這600萬是公司的，挪用了就有法律上的問題，所以除了準備這筆錢之外你也要有足夠的資金來維持生活。

可能D 移民公司識玩
如果有2球, 用一年時間去拎個PASSPORT 都唔錯
好似係

去果邊用球半開間豪裝既車仔麵店

有無話要咩公司

個咖啡佬係咪痴線

無人知 咖啡個間係咩？ search都search唔到！
咁串 想知有幾勁

相思李舍

一定要用哂球半?

放完唔用, 或者用1/4
一年後拎返得唔得?

林口區好正咁

d用料好過香港好多 香港千幾萬都冇嗰d門

台灣窮撚分分鐘生活質素好過普通香港打工仔

巴打, agent 手續費total 比左幾多?

thanks 巴打
即係都要有2球Cash 先好諗

兩球真係 搵個台妹好過

有冇人知如果老豆係台灣人，但係文革後20歲走左黎香港發展，我自己係香港出細，咁我係唔係台灣人？

早餐車老闆好正

巴打台灣人？

係台灣真係唔知點比巴士錢

坐遊艇返工

好似話台灣人自己都唔識搭

追龍

咁樣講向華強向華勝唔怕出事？

Hea工

追龍套垃圾有人睇咖？

所以冇人

佢真係好夠膽講野

溝女

阿木：悶到仆街

佢已經無嘢好輸，敢言反而有班人buy佢

超級9upper

成個mom都係字

好似頭d咁狂自己講一大輪

比得佢拍又趕佢

係咪老臨來

sorry錯手負評
自膠

冇所謂 好閒姐

咁正嘅

台式劏房都贏太多

港式劏房都係7,8千，港元

阿木嚇到

跳乜鳩

我數一二三你冷靜下來
一二三
跳

條女好撚痴線

台灣連啲阿姐都咁癲

朋友的朋友

條女痴痴地

條台妹做乜9

我都想一拳打爆條女 好撚癲

條女痴撚線

笑到標眼水

好爆，好好笑

無理由試人阿媽個味道

係咁痴住

痴線好平

阿姐賣菜放電

癡撚線

好正 黑人都試過

租永和 2房一廳 (我諗實呎一定有400up) 唐4樓 都係1萬3台幣一個月

利申： 女友租緊

賣菜既好勁

自嘲境界高

兩個都暴走

條友仔煮嘢真心幾型

下集

下集好sad

我老豆笑到gap gap 聲

下集有洋蔥位

咩事

香港呢個地方真係無得救

睇佢煮野節目
條柚仔係真心識煮，同勁

點解會搞成咁

勁吹得

應該有個女仔香港人黎,講香港情況

睇呢個節目就好似睇番以前香港，
大家生活得簡單d，有講有笑。

唉

有得走好走

個節目好高質

直系親屬就可以
即是父母子女就可以
兄弟姊妹唔得

好正
求cap圖

自由行造成

有張身份證，但係好多無戶照

仆你個街，愈睇愈覺得香港仲衰撚過台灣

唔係咁少人睇呀

連登班on9仲笑鳩人落後 繁體大陸
香港咁多高樓大廈又點 你咪又係要捱
人地仲要可以投票揀執政者

民主差太遠 香港冇普選仲要比中共揸住個春袋
台灣成熟到可以台北市長揀個無黨派嘅出黎 搞到有聲有色

香港只會越黎越衰
人地就有機會越變越好

果條女笑到我仆街

上兩集講到樓價同創業簽證 真係有心動
不過幻想都係美好 台灣總有啲野令佢地年輕人忍唔住出走

條台妹好癲 真係好似卡通人物
不過啲藝術人係咁

好撚貼地

我都睇到

未必 唔知大陸幾時想郁台灣

高質節目

所有同中國有關係嘅地方都會變差

同個賣菜阿姐吹水果幾分鐘真係好高質
2條友轉數快到呢...
一問一答好睇到仆街
最後仲黎多個自嘲收尾
一個字, 完美

呢套野都算ViuTV 代表作

都幾勁，廿分鐘可以一集帶出工資 租金 生活指數
仲搵杜生輕鬆拍出嚟，但笑完過後仲悲哀

做裝修都係萬三四蚊

10年前 ？

LM等睇

咁而家咩價位

網上版無刪剪 粗口照出好好笑

要下星期一先有

電視版係"嗶"晒粗口定係直接cut咗佢

不斷講道地不斷咇

綠茶個度係因為唔可以講牌子

因為我集集都係網上版睇 知電視會左cut右cut會睇得好無癮

有錢既有有錢既玩，窮既有窮既玩，根本冇衝突，
例如揸架電單車咁，有錢可以玩BMW，窮撚可以玩光陽，
但香港就搞到窮撚乜都冇得玩，連有多少少錢既中產都未必有車位玩到光陽

網上版超正喎原汁原味

係喎電視應該會cut／咇左d 屌你老味個d？

幾好睇

仆街 可以播出街 算唔算係香港電視節目踏出一大步

Tvb 一早有啦

500尺百三四萬...
投資移民165萬，11個月拎到國籍，創業移民50萬5年拎到，結婚3年

有得買

lm

屌你老味 好撚好睇

佢D粗口真係好撚正
之後去左佢個YOUTUBE頻道度睇佢D片,今日全日睇哂今晚POKE野夜唔夜9集真係死撚笑

而家先知網上睇唔會咇咇咇

佢個網台都幾重口味

電視出街要避開植入式廣告架
睇之前CCTVB瀨哂野

真係笑足全程

平時冇咩睇電視, 依個杜文澤依個綜藝節目有KEEP住追, 真心覺得幾高質

蝕咩？！

想問買Bluray 定Google play Purchase 片商先袋多啲

講開空手道
自金像獎之後好似未提過同老婆齋坐一晚既感受

唔知係呢個節目會唔會成機講下, 剩係得提名既感受

對手都幾強 而且金像獎要排隊 無都辦法

老老豆豆，其實幾好睇
值得入戲院睇
只可惜

其實一D 都唔慘
之前空手道未上果陣, 森美訪問過佢
出錢個老闆叫佢拍D佢鐘意既野
係因為佢真心鍾意空手道
先會用空手道做題材
佢自己都話如果要賺錢, 緊係拍喜劇先

有個老闆出錢比佢做自己鐘意既野
其實好幸福, 蝕又唔係蝕佢D 錢

我估個老闆係古天樂

唔知 林建岳 定 林建名

古天樂投資

岩喇食住上拍呢類節目

睇樓果集真係睇到想喊
130萬500呎
仲未計台北物價高，中南部應該100萬都唔洗

所以阿澤講得岩
而家香港社會扭曲哂
好多人話200呎1000萬好抵狗衝去買
完全唔知咩心態

千幾呎兩個人住嫌細
香港d新樓百幾呎都有

香港正苦剩係識盲目保障自由市場
地產商就愈起愈細

阿澤係EEG旗下

WOW old news

佢咁反共 所可以做EEG

下 佢仲係英皇既咩

唔係得罪晒全世界咩

生秋黃都係

呢排LUNCH係公司睇到第4集, 真係好灰, 但又諗唔到去台灣做咩工作好, 本身都鐘意煮野, 但都只限興趣, 未去到謀生

其實台灣做飲食生意一樣好大競爭

但對比香港, 個成本唔洗咁大, 當吸下經損手離場都無咁痛

去夜市做 如果打出名堂 發都得

咁又未去到要發, 有份唔洗做狗嘅工, 有個比較好嘅住屋環境已經好好

都係既，如果真係有個創業夢，去台灣試下都好過喺香港

走佬去臺灣
第6集 - 杜汶澤食、住、上
22:30- 23:00

網上版先有粗口 但又想而家睇喎

今晚

軟飯

再睇囉

講國語的日本

腦補算
之前一至五集都有翻睇，已經估到D嘟位係咩

咁正

煮成村人既野食

條女又嚟

又黎

其實煮嘢食來講
單挑檸檬應該綽綽有餘

唯一既觀眾

痴線婆

個癡女好過癮

呢條癲婆勁似麻利！

情深款款

好那CS

識煮飯既男人

拎刀

借錢

好勁識整咁多嘢食

日本名 長期糧尾

你喂我

大塊田比佢咁黑

條女一直戴住綠帽

呢啲合租好正

香港人好難管

係咩

余浩宗

都開心既,有人煮

聽晚全民星戰
前主播余浩宗

gay佬

香港有呢D合租 就算無D 中年大叔大嬸巴巴閉
後生既如果唔係細個fd 開 陌生人咁合租
應該係大家會係房唔出黎
出到廳撞到大家當對方透明
呢D先係香港既正常社交禮儀

我以為好玩得個個,完全無留意其他人

隊名，「不得倩宗」

有時想出門口聽到隔離屋有人出左先
會等佢走左先再出門口

條女都幾好笑

係喎 真係綠帽

呢堆人幾有意思

香港地獄

好似好多野食剩咁既

睇完真係想移民

屌打鳩美聯

開哂地產公司啲名 嘟住都聽到

幾開心

後面靜靜雞收緊檯

sad

利嘉閣 美聯

鬧建制時
自己都係建制一部份

之前用app追返先知啲粗口無mute

犀利

心聲呀屌

外面的人想進來
裡面的人想出去

不想被中國大陸控制
其實好多人想移民台灣既原因都係咁

呢個香港人好幸運

阿兵哥

給人操

笑死

佢十歲嚟台灣，仲識唔識廣東話？

去咗台灣對佢係好既

呢集可以剪上fb，一定爆

又屌騾仔

唉 ........

什麼都不能說

第一次睇 好高汁

今集睇到我自己唉唉聲

有無人cap到佢黃底段字

台灣係少數仲擁有自由嘅地方

真係屌過螺仔

無聊，其實就是無所不聊

今集笑唔出

好真, 好寫實

香港好難搵到呢d 一夜真心朋友

個痴線婆好正

好想俾啲陽氣條港台妹

一齊出浴

呢班台灣仔女好正
香港而家d細路無哂呢d氣質

明日

下集好痴線

硬係覺得外人睇就好 我覺得實情應該都係差

撳錯掣 cap 唔切

講得好啱，我地自細就教育成 (只要係事實嘅話) 乜都講得

True, 有個人風格，香港好多類近

空氣性愛大賽

杜文澤講買樓個part幾到肉
屌如果大家跟住社會個rules行，其實咪又係建制一部份

自由應該ok既，起碼有民主先
不過收入就好麻麻

佢地只係識左半日, 食完餐飯, 睇一場戲
就已經交心
香港, 就算係自己識左多年既朋友, 都好難交心

其實香港都有呢d人 只不過係underground得好緊要

正確黎講
普通法係無寫明犯法的都可以做，所以我自細無教到話咩唔講得
但係近年就算人地唔做d咩都知有咩唔講得

點解得半粒鐘咁短呀
一個鐘都唔嫌長呀
真係好好睇

今集有喜有悲，心情好複雜

所以係適合退休去住，不過最驚到退休時嗰度已經俾支那搞掂咗

上半好笑,廣告返黎

一至五都有算係咁

有呢啲高汁節目，但係我老母喺廳都係寧願睇cctvb，哎..........

唔夠喉呀
有冇加長版呀

條女屋企係國民黨人？

遲早啦 中國始終太強大 係一個改變唔到事實
利申 非5毛

CCTVB

已經成功叫老母睇, 好在佢都肯睇

支共化

唯有希望支那有日會 (俾自己 / 俾人) 搞掂咗，我仲相信我有生之年會見到呢一日

頭先佢問個男學生當兵, 有冇諗過打仗 其實係問得好認真
因為真係有可能發生

台灣已經好撚多賣台賊啦，大把好似香港愛字堆嘅團體。支那人好識玩分化嘅，知道有錢就會大把人幫你。

美帝

太強大？我就覺得同而家大陸啲建設咁，面嗰浸誇啦啦，睇真啲就 ........... 哈哈哈

得與失
頭先個香港人都話台灣大學生搵工難

一路都話香港人睇台灣點好
台灣人自己面對的社會問題同香港人睇香港差唔多
只係香港的問題高幾個次元咁解

始終覺得頂唔到幾耐
好難講美國幾時出賣台灣

有冇痴線婆ig?

就好似英國賣香港咁

對條仔選擇唔答有D失望
同南泡嗰班有晒心理準備好唔同

出晒名，fg22k，即係五千零蚊港紙

而家美國佬痴左線 真係唔知幾時出賣台 之後又撚下支 又撚下金仔

幾時有重溫

22k呢個數字我一路都以為係
但會唔會其實已經update左
上一集戲院都27k

哎，算啦，台軍出咗名少爺兵，真係打起上嚟一定要靠美帝打救。

但當時香港其實仲有得揀
結果揀咗要民主回歸 要港人話返事
咁英國佬話ok 順水推舟

華人特性

呢刻trump都仲好d
如果之後選著個希拉莉就...

多謝上一代囉，成班大中華膠

雖然收入低過香港好多，但係嗰便生活指數又低好多，瞓你自己想要咩。

肥彭真係睇得好通透
依家我地日日都見證到

睇

你估共軍唔係,海軍鬥水兵

但係唔好話
而家維尼話要強軍、玩藍海戰略，訓練一定會嚴番好多
更未講軍事發展越來越走向進攻

台灣一定無香港咁閉
台灣無每日輸入150個大陸人 亦無金融市場幫國企洗錢 所以無國企請D大陸人黎變台灣人呢回事

香港最易係溝得太多大陸人 直接影響生活

平時出街食飯搭車 人與人之間果種極致自私浮躁野蠻黑心 已經比大陸人同其後代污染哂
唔好話咩 呢度就算連登仔都肯定大把係細個大陸落黎

好彩蔡英文上台咋，如果繼續國民黨，遲早仆街

但係佢仲要頂得過黎緊選舉就係
最驚係台灣人面對中共壓力，寧願要番國民黨

下屆又變返國民黨

各安天命啦，起碼人地仲有得揀，所謂條路自己揀，仆街唔好喊。我地？哎...........

今日先由第一集開始睇 笑到仆街 好正

今集好好睇！
好想佢同呢班癲婆拍多幾集
玩時玩 認真時認真
好無聊但好開心

Viutv app更新得勁快
頭先0000已經有

我都係上佢官網睇, D粗口幾正

同好多台灣人相處過 我諗呢班人相處得咁好 唔多唔少係管理員有揀過先比佢地住入去 一樣有好多痴撚線唔守規矩既台灣人 同埋佢地好多都對未來好有期望

台灣直頭同支那講埋同一種語言
肯定同化得快過香港

講到尾，香港同台灣都只係一隻棋，so sad

慶幸而家大部份嘅台灣後生仔都仲係反支嘅，唔似得香港咁

咁你覺得香港呢班又睇到出路咩？一樣咁灰

介紹大家去睇一套戲"路過未來"，而家仲做緊。
正正講深圳發展後新一代面臨既問題，台灣如果真係俾大陸打贏發展，
大有可能都係行相同既路。

屌尻佢，呢啲人真係賤過漢奸

同意,最有娛樂性係佢同阿澤既互動

諗返家陣，真係好嬲
究竟大家嘅正義感去曬邊

其實佢係最有諗法個個來

睇完最新果集覺得
台灣人仲有理想
自己都係同一輩 但身邊十個有十個都已經無左自己理想 包括自己
只係覺得有層樓有份工就夠

屌騾仔

而家8-90後只有1個理想
就係有間屋然後捱到退休

香港就係買樓，買樓同買樓，做樓奴。

你肯被融入返大陸做中國人其實有得撈

過唔到自己嗰關

人地台北市市長柯文哲上任兩年做左香港十年既事情
即係香港無進步既時候台北/台灣就KEEP住進步,
可能90年代香港領先台灣30年,但97打後香港事實上同原地踏步無分別
人地就算行得慢都始終有行路
差距就越黎越細之餘
香港仲要有共狗呢個拖後腳

台灣既人工都相對好低
只係住既問題無我地咁嚴重
計返比例其實都一樣要做樓奴
只不過台灣起碼更容易向上流動
做過中產比起香港真係唔算太難先

屌佢，真係俾佢拖到仆街

唉 好地地一個節目 睇完大家留言 好灰

因為香港走得太前，
大陸係有心咁做，唔係d人點追上香港。再換個角度睇，大陸人永遠都追唔到香港人，咪拉低香港人既質素囉

講地產個到笑咗

早兩曰真係又打

中華民國，以進大同

夢想就係去打9 美聯班仆街

換過曬啲含鉛水管、 將債務減低咗幾百億

岩岩睇返咖啡個集，笑到扒係度

係喎

唔講都唔覺呢套野拍左大半年
好似講緊岩岩發生既事咁

GO

條女咩人黎架

條女唔得喎

你行開D先,等我黎

有D似吳若雞

師兄食開咩

台灣妹

都係想過番d人的生活

我都ok

兄弟，辛苦曬

真心唔得 點解唔揾熊熊

法官大人，我屌
佢係把聲沙啲比較差啫

室內

係女咁似

不過把聲幾正

屌
佢把仆街聲又諗番起3D肉蒲團潮文

我咪又係拍緊

咇咇咇

上網睇番足本版

佢老婆淨係睇tvb

失控主持人

大把女癡埋嚟啦，話晒明星

偷情

無間道傻強後遺症

去老麥偷情

上集煮飯講左未

送屎

講咩?

你都識講上集 你話講咗未

原來睇少左集

洋務運動

節目要改名
移民去台灣

條女我屌

佢地拍完會唔會有下文？

台妹個種騷味真係好銷魂

有啲似陳艾琳

識講笑比靚仔有魅力

似某但akb

佢老婆睇到有咩感想

佢自己都講過阿田好忍得，當年佢喺夜店拖住佢但係同第二條女打茄輪佢都無出聲

頭先笑住打落去
有哂body language

佢都有講佢酒醒左付出左好大代價

咁我信佢都有底線的 呢d可能只係當flirting

留名

空氣性愛大賽？

空氣性愛

正丫喂屌你

明將目膽

件衫寫The Baddies

老王

真係屌空氣

長知識了

唔想睇佢地

好撚似

呱吉

似跳舞多過扑野
笑死

做乜撚野

冷靜點先

我要女呀

睇男嘅好 gay 呀 ~~